##1. 「你叫我去覆盖？ 不就等于删了游戏文件？」

###在这资讯发达的时代，手机人手一支，各种各样的科技都融入平常的生活

@光明中的一逗比

![ScreenShot](http://i.imgur.com/xVOxI8w.png)


##2. 「如果我打汉化补丁，我能被封号吗？」

###有些问题属于逻辑上的事情，这可以算一种

@359376207

![ScreenShot](http://i.imgur.com/qjS3FLL.png)

@佐手丶死亡

![ScreenShot](http://i.imgur.com/AU7tQjN.png)

##3. 「正版能用？」

###你怀疑的根据在哪？你有考证过吗？

@我是你偶像ii  

![ScreenShot](http://i.imgur.com/HLhN1CL.png)

##4. 中文好难, isn't it？

@丶棠哥Cc

![ScreenShot](http://i.imgur.com/Ew7gDKO.png)

@零镜灬

![ScreenShot](http://i.imgur.com/NLkUIHT.png)

@徐文轩啊

![ScreenShot](http://i.imgur.com/F2h4VY6.png)

##5. 「汉化用不了」、「不会用汉化」、「汉化失败」

###现况（2016.04.23）就是没问题，我装了，开了，没崩，可以正常显示，可以更新，所以你回报说不能用，我只能说很奇怪。

@初代vs杰顿

![ScreenShot](http://i.imgur.com/baSCaej.png)

@黎科光电

![ScreenShot](http://i.imgur.com/jVCRQSX.png)

@逻辑外的逻辑里

![ScreenShot](http://i.imgur.com/FeHsUd9.png)

@对世界说谎i

![ScreenShot](http://i.imgur.com/Qn9Wg6D.png)

@叫我主帅大人

![ScreenShot](http://i.imgur.com/y4ed91P.png)

##6.状况都没搞清楚就说是汉化的锅

@acarand

![ScreenShot](http://i.imgur.com/SfsYPqR.png)